我想知overlord入面個黑鬼係咪好好揪

見條預告好多佢既鏡頭

又抄

淨係睇左第一季，唔清楚

黎sir

貓sir

黑人通常早死

你早過黑人死

你邊撚個啊

金木研

唔好騎劫

有冇人識

-.-

骨仔冇jer

黑鬼大jerjer

骨仔輸

唔明

真實世界人物黎

入面啲人都係做戲姐...